% !TeX document-id = {c6282027-a510-40f1-b05e-2f558a6cd3f1}
% !TeX program = xelatex
% !TeX TXS-program:compile = txs:///xelatex/[--shell-escape]
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Plantilla TFG/TFM
% Universidad de Murcia. Facultad de Informática
% Realizado por: José Manuel Requena Plens
% Modificado: Pablo José Rocamora Zamora
% Contacto: pablojoserocamora@gmail.com
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


% Archivo .TEX que incluye todas las configuraciones del documento y los paquetes. Añade todo aquello que necesites utilizar en el documento en este archivo.
% En él se encuentra la configuración de los márgenes, establecidos según las directrices de estilo de la EPS.
\input{include/configuracioninicial}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% INFORMACIÓN DEL TFG
% Comentar lo que NO se desee añadir y sustituir con la información correcta.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Título y subtítulo
\newcommand{\titulo}{Aplicación de técnicas de aprendizaje automático a la predicción de resultados en partidos de fútbol}
\newcommand{\subtitulo}{Especialidad en Computación}
% Datos del autor
\newcommand{\miNombre}{David Revillas Rojo}
\newcommand{\miDNI}{79113850Z}
\newcommand{\miEmail}{drevillas002@ikasle.ehu.eus}
% Datos del tutor/es
\newcommand{\miTutor}{Iñaki Inza Cano}
%\newcommand{\miTutorB}{Nombre Apellido1 Apellido2 (tutor2)}
\newcommand{\departamentoTutor}{Departamento de Inteligencia Artificial}
%\newcommand{\departamentoTutorB}{Departamento del cotutor}
% Datos de la facultada y universidad
\newcommand{\miFacultad}{Facultad de Informática de San Sebastián}
\newcommand{\miFacultadCorto}{FISS}
\newcommand{\miUniversidad}{\protect{Euskal Herriko Unibertsitatea / Universidad del País Vasco}}
\newcommand{\miUbicacion}{Donostia/San Sebastián}
\newcommand{\firma}{include/firma}

% Configuración automática según el identificador elegido
% Grados
\definecolor{informatica}{RGB}{11,11,121}	% Informatica
% Colores generales
\definecolor{negro}{RGB}{0,0,0}
\definecolor{blanco}{RGB}{255,255,255}

% Logotipos comunes de todas las titulaciones
\newcommand{\logoFacultadPortada}{include/logos-titulaciones/fiss_inv}
\newcommand{\logoGradoPortada}{include/logos-titulaciones/fiss_inv}
\newcommand{\logoUniversidadPortada}{include/logos-universidad/ehu_completo_inv}
\newcommand{\logoFacultadPortadaBaja}{include/logos-titulaciones/fiss_inv}
% Logos
\newcommand{\logoGrado}{include/logos-titulaciones/fiss}
\newcommand{\logoDepartamento}{include/logos-titulaciones/fiss}
\newcommand{\logoUniversidad}{include/logos-universidad/ehu_completo}
% Texto
\newcommand{\miGrado}{Grado en Ingeniería Informática}
\newcommand{\tipotrabajo}{Trabajo Fin de Grado}
% Color
\newcommand{\colorgrado}{informatica}
\newcommand{\colortexto}{blanco}

% Información añadida a las propiedades del archivo PDF.
\hypersetup{
	pdfauthor = {\miNombre~(\miEmail)},
	pdftitle = {\titulo},
}

%%
% Archivo de acrónimos
%%
\makeglossaries % Genera la base de datos de acrónimos
\input{anexos/_acronimos.tex} % Archivo que contiene los acrónimos

% Adaptación para poner la portada como la facultad quiere
\newcommand{\gradua}{\miGrado}
\newcommand{\espezialitatea}{Computación}
\newcommand{\gapizenburua}{\tipotrabajo}
\newcommand{\egilea}{\miNombre}
\newcommand{\egileatestua}{Autor}
\newcommand{\zuzendariak}{\miTutor}
\newcommand{\zuzendariaktestua}{Supervisor}
\newcommand{\izenburua}{\titulo}
\newcommand{\urtea}{2020}

% Colores en tablas
\newcommand{\bluecell}{\cellcolor[rgb]{0.082,0.804,0.816}}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% INICIO DEL DOCUMENTO
% A partir de aquí debes empezar a realizar tu TFG/TFM
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

	% Números romanos hasta el mainmatter.
	\frontmatter

	% PORTADA
	%\input{include/portada/portada_color} % Portada Color
	%\input{include/portada/portada_bn} % Portada B/N
        \input{include/cover} % Portada facultad

	%%%%% PREAMBULO
	% Incluye el .tex que contiene el preámbulo, agradecimientos y dedicatorias.
	%\setstretch{1.5} % 1.5 línea de interlineado antes esta a 1 para la portada
	\input{preambulos/preliminaresconagradecimientos}
	%\input{preambulos/1_declaracion_originalidad}
	\input{preambulos/2_resumen}
	%\input{preambulos/3_extended_abstract}

	%\setstretch{1.0} % 1.0 línea de interlineado para los indices
	% Incluye después del archivo anterior el indice y lista de figuras, tablas y códigos.

	\tableofcontents     	% Índice
	\listoffigures	     	% Índice de figuras
	\listoftables	     	% Índice de tablas
	%\lstlistoflistings 	% Índice de códigos

	% Inicia la numeración habitual.
	\mainmatter

	%\setstretch{1.5} % 1.5 línea de interlineado

	%%%%
	% CONTENIDO. CAPÍTULOS DEL TRABAJO - Añade o elimina según tus necesidades
	%%%%
	\input{capitulos/1_introduccion}
        \input{capitulos/2_planificacion}
        \input{capitulos/4_antecedentes}
        \input{capitulos/3_tecnologias}
        \input{capitulos/5_desarrollo}
	\input{capitulos/6_conclusiones}
	%\includepdf[pages={77-84}]{archivos/plantilla-tfg-fium.pdf}

	%%%%
	% CONTENIDO. BIBLIOGRAFÍA.
	%%%%
	%\nocite{*} %incluye TODOS los documentos de la base de datos bibliográfica sean o no citados en el texto
	\bibliographystyle{unsrtnat}
	\bibliography{bibliografia/bibliografia} % Archivo que contiene la bibliografía


	%%%%
	% CONTENIDO. LISTA DE ACRÓNIMOS. Comenta las líneas si no lo deseas incluir.
        % El glosario no se actualiza sólo, hay que hacerlo manualmente con:
        %    makeindex -s main.ist -t main.alg -o main.acr main.acn
        %
        %   https://texblog.org/2014/01/15/glossary-and-list-of-acronyms-with-latex/
	%%%%
	% Incluye el listado de acrónimos utilizados en el trabajo.
	\printglossary[style=modsuper,type=\acronymtype,title={Lista de Acrónimos y Abreviaturas}]

	%%%%
	% CONTENIDO. Anexos - Añade o elimina según tus necesidades
	%%%%
	\appendix % Inicio de los apéndices
	\input{anexos/_anexo_I}

\end{document}
